有冇牛熊玩家？

有冇人玩開？
近排戰況如何？

玩開果啲去緊自殺，唔得閒回

今朝開市買 陣間食個加大

隻恆指熊比人夾到。。

琴日中午買左騰訊牛，今朝放左